將軍澳明德商場設全港首個「女性友善」運動場 擬逢周四為女性優先運動時段

點解女性優先有冇男性優先時段？
係咪可以去平機會告佢

將軍澳明德商場設全港首個「女性友善」運動場 擬逢周四為女性優先運動時段

全港首個「女性友善」運動場即將開幕！將軍澳明德商場早前進行活化工程，於本月重新開幕，並設有全港首個以女性友善為主題的運動場，有約1.5萬呎的運動共享空間，計劃日後逢星周四下午4時至晚上8時，在其中一個籃球場內推行女性優先的運動時段「Girls’ Sports Night」，令女士可以放心在球場上展現風采。運動場將於政府宣布重開運動場地後才正式開放。

基滙資本民坊斥資活化將軍澳的明德商場，經過9個月的活化工程後，商場於2021年1月重新開幕，其中包括特色多用途運動場「明德主場」。場內有多個女性友善元素和設施，例如是將原來使用率低的乒乓球枱改造為「Rest 鬆」（Rest Zone）讓女士可以在此拉筋及休息，場內更增設鋼面鏡、掛袋勾放置隨身袋的位置等多個「女性友善」設施，讓女士在運動前及後整理儀容等。

在球場的設計上亦有花心思，包括球場中間以鮮艷漸變顏色像素的設計，從不同角度可以看到的W或是M字，除了是代表Women（女性）及Men（男性）的M字外，亦可象徵為 Willpower（意志力）、Wisdom（智慧）和Worthiness （價值）；Motivation（動力），Maturity（成熟） 和Mastery （精通）等。圍欄上亦刻有多組激勵字句，包括「練波辛苦 輸仲辛苦」，希望可以鼓勵各位在場的運動員堅持訓練。

友善同優先

支那狗唔識讀所以唔識分?

咪又係去打卡 真係做運動咩

但全香港已經係女性優先啦喎

男士冇優先時段,係咪歧視?
長者冇優先時段,係咪歧視?
小童冇優先時段,係咪歧視?
變性人冇優先時段,係咪歧視?

男人唔使掛野? 無袋?

其實如果佢整多個時段係「男性優先」，就已經少左好多負面評價

你無d gentleman風度既?

佢有心整女性優先已經係歧視
因為佢覺得女性靠自己能力book唔到場玩先俾佢優先

點優先？
可以唔著衫？

「女性友善」係咪得女更衣室？

你叫西門敬跟下囉

左膠、大愛、女權風氣席捲全球

酒吧業: 抄鳩我地

Ladies fuck

生理性別係男性，但性別認同係女性，咁有無得優先？

男人唔使掛袋
男人唔照鏡
男人唔整理儀容

究竟依家邊個先係性別定型

內心認為自己係女性又得唔得呢

兒燈狗公仝人表示支持

Direct discrimination 都搞

女性優先、BLM
呢啲咪一樣係歧視

寫定信去平機會

歧視男人